sleep is for the read 1-5-18

仲係街

all weak

又有活動？

lkf

溝緊女
見到個有d似咩咩
但轉頭就唔見左

Hi

咩咩咩樣

Where are you?

香港九龍灣臨興街21號美羅中心二期6樓609室

岩岩先食晚餐
訓教 no way

熱血總部

你咁都知

日日去

你點知佢日日去

幾時死

u first

Boa同我講

同佢咁熟都唔方好人

⼃乛乛⼂⼁

一乛丶丶丿乛丿乛丶丨乛

⼀⼁乛⼀⼁乛⼂

牙奏又mon post